屯門被人圍毆個藍衫七人車司機乜情況

藍絲facebook瘋傳中，佢仲在生嗎?

有冇片

《人間有情》七人車司機胡亂泊車，落車時更不小心倒地，示威者立即上前攙扶並幫助司機

發夢係橋行過，睇到既野係：
架車衝去條已經封左既路，差啲撞到個黑衫，個黑衫話佢，個司機一開門就拎住支黑色棍打黑衫，跟住一班人衝左去幫手，制服個司機。

比人圍左陣就訓左係度

係
現場見到 屯門人有愛

有冇多啲人知之後點？
唔好似人上綱上線丫！！！！！！
係個司機一落車連安全帶都未除就拎住支野想打人啦，呢個係件事既開始。

屌依加班藍絲廢老掉轉d野黎講
話個司機比人咁樣制服完好嬲
所以先去撞人
瘋傳緊 屌佢老母

其實佢係衝咗第一層roadblock 係膠攔河黎
佢一野踩盡油門撞埋去 好彩啲黑衫走得切
之後去到第二層roadblock 發現全部係水馬 衝唔過
就自己拎住支類似電筒既野落車打人
唔夠3秒就比人圍 仲要極力反抗 又咬人

同車有個年輕人但沒有幫手 只係勸交only

推到有片